[一人一個]盤點世界上最戇鳩既發明

我先
雨遮

基本上除左毛毛雨你隻腳都濕撚硬
濕左半個人都唔知做乜

人類

留名睇樓主以後落雨唔用遮
記得黑雨都唔好用 反正都濕

太陽能電筒

c朗代言面部肌肉果舊嘢

攞你命三千

斯爾馬

馬桶冇馬

有冇detail